富裕小輪獲批「水上的士」及成人單程船費是9元的紅磡至中環渡輪服務

紅磡至中環渡輪停辦9年終於回歸。政府早前透過招標，批出「紅磡——中環」航線經營權，中環渡輪周日（28日）復航。成人單程船費是$9，小童半價收費$4.5。

富裕小輪亦獲批「水上的士」渡輪服務，行經啟德、紅磡、尖東、西九及中環，以循環渡輪方式服務，乘客可於中途自己上落，全程約2小時，料今年年底投入服務。

全程約2小時 坐爆佢

流水線呀

富裕小輪亦獲批「水上的士」渡輪服務，行經啟德、紅磡、尖東、西九及中環，以循環渡輪方式服務，乘客可於中途自己上落，全程約2小時，料今年年底投入服務。

啱遊客

如果我要紅磡去中環噪要坐足全程

咪要

乘客可於中途自己上落
即係坐幾多圈都得喇?

點解冇北角西灣河站

應該有雙向掛,,

根據運輸署網頁，「紅磡—中環」航行時間約16分鐘。乘客可於中環8號碼頭及紅磡（南）渡輪碼頭登船。網頁亦已上載船期時間表 咁樣又點流水線呢

有冇咁耐呀

佢講緊水上的士服務⋯

不過未出價錢

兩條線黎啦

水上的士同紅磡-中環係兩條線
不過天星先$2.7，我真係寧願天星去尖沙咀轉巴士

2條線黎...
一條紅磡去中環
一條流水線

啟德去黎做乜？
不如去北角西灣河

你啲時間連嗰幾蚊都唔值

有冇睇到佢最疏50分鐘一班

係喎我都眼殘Sor鳩
雖然船程仲快過陸上交通，但係紅磡同中環碼頭個位其實咁唔方便，有幾多打工仔會搭到

屌你老母呢個富裕小輪係支那廣東省國資委珠江船務嘅子公司，一定唔會搭！

2015年2月12日，廣東省國資委公佈，富裕小輪已獲廣東省航運集團下屬的珠江船務收購控制性股權。

9蚊一程
開快艇咩賣到咁貴，我搭巴士唔好

搵架大飛啦，太慢

暫時只有中環－紅磡線

去到紅磡碼頭行番入黃埔都10分鐘

不如開條屯門去中環，應該仲好生意

連登究竟有幾多文盲

最最最疏係囉，密你唔講

藍？
紅？
黑？

#20

多個選擇唔好咩？

嘩，屌
不了

拿石頭砸自己腳

冇有錯

黃飛

哩啲叫水上巴士

水上巴士下哇？
乜嘢的士係會巡環流水線咁行

閱讀理解5**

有無冷氣

A船 啟德、紅磡、尖東、西九及中環 (循環線)
B船 紅磡——中環 (大人9蚊 , 細路4.5)

新渡輪都俾珠江船務收購
唔似得市區，離島居民冇得揀要硬食

咁近有邊個會搭呀

//紅磡至中環渡輪停辦9年終於回歸。政府早前透過招標，批出「紅磡——中環」航線經營權，中環渡輪周日（28日）復航。成人單程船費是$9，小童半價收費$4.5。

富裕小輪亦獲批，行經啟德、紅磡、尖東、西九及中環，以循環渡輪方式服務，乘客可於中途自己上落，全程約2小時，料今年年底投入服務。//

閱讀理解係咪拎U?？

諗起之前三擺返唔到工 有人坐大飛返

可能係大飛

見到「中途自己上落」
第一時間諗到喺海中心上落

開d 屯門-中環 航線好過啦

乜野係水上的士
可以中途落車？

咁撚貴, 行出碼頭又遠 ......

吊你老母2個鐘!!

其實點解無

的士唔係要加到$34起錶咩

9蚊, 痴線, 搭115好過
你如果5, 6蚊都好丫
起碼引d轉船客都好

黃埔已經有地鐵
仲要船做乜

仲要咁貴

因為96X系開左
d人轉晒去搭巴士

用飛翔船先可以有比較合理嘅船程
但起碼要收$40以上先維到皮
一係用慢船2個鐘先搭到出中環
你搭唔搭

中途上落係咪可以游水上岸

綠線收皮果時

2粒鐘的乜鳩屎

政府唔補貼唔會搞得成

有無冷氣？
有無加價減價 過立法會？

其實40以上都會搭 屯公汀九成日塞 巴士又無咩位坐 返放工都想舒服d

推 7.1反國安法大遊行

有啲野盡做啦
有陣時係要硬食

衰過shk

成本高
唔夠巴士爭

觀塘 屯門去中環好過啦on9
紅磡過隔離尖咀都得啦

依啲唔係叫橫水渡咩

有冇得老人2蚊？

停啟德既話 點解唔停埋觀塘碼頭

用綠卡係咪可以平啲囉!
而且又唔會令佢賺少

跳閘?

俾買左爛地嗰班住客

dd

以前有架
執左啦肯家蝕錢

紅磡灣黃埔一流

腳程岩肯定平過快過巴士

9蚊
洗唔洗咁貴呀

香港仲有咩遊客

屯門d邨巴係咪都要30？

行過去咩？不如搭番鐵

好似幾好坐

直情唔使再塞屯門公路咁衰仔 一定要搵機會建立黃色交通圈

啟德郵輪碼頭呀

死城黎

正呢呢條
維港山手線

禾
好撚憎搭鐵搭巴士

富裕小輪一早俾中資收購咗啦

點解冇人講

推

文盲

1999年都收27蚊
你話而家要收幾多錢？
不如整條 兆康>屯門西鐵站>屯碼>馬灣>深井>青衣>荃灣 >奧運 > 尖咀>中環 >灣仔>北角

平喎

我都想但2個鐘一定嘔到仆街

其實我覺得政府應該要部分補貼 船可以紓緩陸路擠塞 又可以幫到旅遊業 其實香港有咁大個海應該要發展海路交通 尤其繁忙時間 去幫助分流

北角再駁觀塘>將軍澳

臭港
支那也不來了

開條屯門出九龍/港島啦屌

點解叫的士？

這是小巴

有錢人船P
搞手只求打個和

屯門荃灣去中環灣仔真係有得諗

十五蚊一程必定多人坐

最緊要密班次

半個鐘一班